孤獨的美食家黃店版有冇得諗？

個雞扒飯太開胃忍唔住追加咗碟奶油多

精精麵包鋪?

雞扒飯呢

好燶

係不過食唔到燶味

追加油多嗰吓真係好似井五朗

餓得滯唔記得影

塊雞扒煎到脆皮，好撚好食係真係有啲油/肥

我鐘意食先油奶多飛邊

要薄多士，兩塊烘好夾埋好似三文治咁食落口嗰吓爽過打J

淨係北區都夠拍一套25集

唔錯

拍片未

屌你整到bingo紙咁

今晚去咗老銅食三星台灣嘢

碟飯偏咸

支持！

邊間

其實已經有 youtuber做緊 支持手足
區區有黃店

已經做左十幾區 但都唔多人subscribe 所以大家支持下佢 佢唔介紹我果區都識唔到咁多黃店
多謝手足

不過入面無文宣
成間舖得我一個一支公食飯好有井五朗feel

推